日系超跑，邊部最正？

Nissan GTR

Honda NSX

Lexus LFA

林寶堅尼

舊NSX

mr2

呢3架一定lfa

GTR

Na2 R

Rx8

NSX
GTR嚟講都係中意34

gtr r32

一定係LFA

AE86

LFA

Nsx type r

N

Hi ace

Nissan GTR

Honda NSX

Mazda RX7

NSX

R33 or LFA

新跑車一定係LFA
舊就nsx

FT1算唔算

呢3架就真係好難揀

gtr好老套

新一代冇架鍾意

呢三架係日系永遠經典，象徵日本科技同經濟發展嘅頂峰
宜家果三部只係歐美跑車嘅平價代替品

露筍呢

一定係依部

問你死未

條友唔識泊車

証明你唔錫車

細細個覺得好型

證明佢唔識揸車

我又唔覺有咩問題
同隔離泊開d上落方便人（又或者驚開門撚）
相左手面又唔似影響到人 後邊一大條柱

算啦可能人地車都無，唔好怪人

nsx type r na2

起下個條友底就知佢仲未grad,重讀緊書車都未有, 唔識係正常

舊版nsx最正 新版

如果唔計toyota coaster就一定係LFA

一定LFA，GTR見得多搞到好普通，新NSX又成部Audi R8咁

其實R35如果唔快嘅話 同其他日本車個樣差唔多 唔會覺得特別靚

你咁問就一定LFA

LFA
聽過佢個engine聲真係會正到痴線

nsx

NSX NA1無誤

你知唔知 LFA 賣幾多錢？

浩南哥架Mr2 呢